點解仲有人信山神50萬鎊周薪

想問下神魔合一條廢中死左去冰樹?

係囉
加普巴人工比佢剪多幾次頭髮好過啦

報紙佬鳩吹引人睇
班傻閪又信
計埋肖像權大把人唔止而家口講呢個數

唔駛信
唔駛成本又可以玩野
大把hater照用黎loop

邊止50萬磅呀，70萬磅就差唔多

全能到仆街喎
加到一百萬鎊都唔過份

樓豬好搶口

A09!!!

Cls襪頭

又鞭獌

山狗人工無人知架
得獌迷先知

傻既先信全英超最高

我地曼迷笑而不語

出面班反獌真係痴撚線

。

而家英超最高人工好似係奥蕭爾，新合約55萬磅